我發覺好多人手揸住幾層樓收租喺度怨樓價貴上唔到車

尤其係連登，樓市爆煲你哋就知味道啦成日講埋晒啲風涼話

你點樣發覺到???

再望一望,
你個post 開左10個鐘都無人理你

所有野都有因果 每個人總會承受番自己的果
昨日的果也是昨日的因，會為今日的果埋下種子

on9仔
知唔知乜野叫做上車?

Good